中國人真係世界上最狡猾既人種

稍為有D錢/中產/有錢佬/高官/藝人平時扮愛國,但心底裡最祟尚美國/北歐既生活,撈夠錢/無得再撈就走佬去外國
無錢無能力果班就講到國家點好點好,等其他人同自己一齊搭沉船永墮地獄